**費利克斯**可以指：

  - [拜占庭主教](../Page/拜占庭.md "wikilink")[菲利克斯](../Page/菲利克斯（拜占庭）.md "wikilink")
  - [鄧尼奇的費利克斯](../Page/鄧尼奇的費利克斯.md "wikilink")
  - 教皇[斐利一世](../Page/斐利一世.md "wikilink")
  - 教宗[斐利二世](../Page/斐利二世.md "wikilink")
  - 教宗[斐利三世](../Page/斐利三世.md "wikilink")
  - 教宗[斐利四世](../Page/斐利四世.md "wikilink")
  - [敌对教皇](../Page/對立教宗.md "wikilink")[費利克斯五世](../Page/費利克斯五世.md "wikilink")
  - [费利克斯·尤苏波夫](../Page/费利克斯·尤苏波夫.md "wikilink")，刺殺格里高利·叶菲莫维奇·拉斯普京的人物。
  - [费利克斯·埃德蒙多维奇·捷尔任斯基](../Page/费利克斯·埃德蒙多维奇·捷尔任斯基.md "wikilink")，克格勃领导。
  - [费利克斯·哈姆林](../Page/费利克斯·哈姆林.md "wikilink")，瑞典首相。
  - [费历克斯·古安](../Page/费历克斯·古安.md "wikilink")，法國政治人物。
  - [费利克斯·加亚尔](../Page/费利克斯·加亚尔.md "wikilink")，法国总理。
  - [何塞·费利克斯·基罗斯](../Page/何塞·费利克斯·基罗斯.md "wikilink")，萨尔瓦多总统。
  - [费利克斯·罗兰·穆米埃](../Page/费利克斯·罗兰·穆米埃.md "wikilink")，非洲政治人物。
  - [费利克斯·豪斯多夫](../Page/费利克斯·豪斯多夫.md "wikilink")，拓扑学学者。
  - [费利克斯·克莱因](../Page/费利克斯·克莱因.md "wikilink")，數學家。
  - [费利克斯·伯恩斯坦](../Page/费利克斯·伯恩斯坦.md "wikilink")，數學家。
  - [费利克斯·门德尔松](../Page/费利克斯·门德尔松.md "wikilink")，音樂家。
  - [黑貓費利克斯](../Page/黑貓費利克斯.md "wikilink")，美國動畫片中的主角。
  - [費利克斯·马加特](../Page/菲利克斯·馬加特.md "wikilink")，前拜仁慕尼黑足球俱乐部主教练。
  - [路易斯·费利克斯·马涅·弗朗索瓦·弗朗谢·德斯佩雷](../Page/路易斯·费利克斯·马涅·弗朗索瓦·弗朗谢·德斯佩雷.md "wikilink")，法国元帅。
  - [费利克斯·冯·卢克纳尔](../Page/费利克斯·冯·卢克纳尔.md "wikilink")，德国冒险家、军人。
  - [愛麗森·費利克斯](../Page/愛麗森·費利克斯.md "wikilink")，代表美國的200米短跑運動員。

## 譯名列表

  - **費利克斯**、[菲利克斯](../Page/菲利克斯.md "wikilink")：來自[智慧藏百科全書網](http://www.wordpedia.com/search/resultx.asp?w=felix%20the%20cat)與[1](http://tw.britannica.com/MiniSite/Article/id00020605.html)、[2](http://tw.britannica.com/MiniSite/Article/id00020611.html)，大英百科全書線上繁體中文版。
  - [费利克斯](../Page/费利克斯.md "wikilink")、[菲利克斯](../Page/菲利克斯.md "wikilink")：來自《[世界人名翻譯大辭典](../Page/世界人名翻譯大辭典.md "wikilink")》1993年版。
  - [斐利](../Page/斐利.md "wikilink")：來自[香港天主教教區檔案　歷任教宗](https://web.archive.org/web/20051023073732/http://archives.catholic.org.hk/popes/index.htm)。

<!-- end list -->

  -
    在以下來源未證實正確之前，請不要將以下譯名放進條目內。